請將互屌嘅精力擺番去對狗對政府對藍屍，諗下有咩可以做好過好，好似之前出長輩圖個陣咁

pro泛民 pro熱普城 pro本土 都好
老土D講
係度互屌只會畀機會五毛乘虛而入
以假亂真咁拉人落泥漿摔角
所謂分化唔需要用錢收買
只要令你地
不斷增加牙齒印加新仇舊恨，效果比收買一百個人都大
所以我懇請各門各派 將牙齒印放一邊
不如諗下仲有咩路線可以做，需要做
減少自己人犯錯 增加政府犯錯機會
請大家再度回想6.9 以來嘅做法
我地方法不同，但目標一致
覺得有需要批評嘅，就限於批評提點
一人做多步 目標好快到
繼續爬山 不割席 不篤灰

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

推

push

［文宣戰］抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！！

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講